香港邊區最多靚女？？

Cwb一街都係靚女
次次出去行街都扯旗扯到痛...

中環

純文字討論？

金鐘

中環 黑絲姐姐

大西北元朗國

好似好多嬸嬸咁

有口罩, 通街都係靚女

鰂魚涌

好多口罩殺手

P

？？？

港島